天秤座女入 你究竟喺度諗緊啲咩

分咗手之後仲做緊朋友 間唔中有出街
有keep contact所以忘記唔到佢
成日喺ig snapchat po 同其他男性朋友出街嘅相
同佢講野又唔會hea 覆
唔知佢仲有冇鍾意我
純粹想問吓大家嘅意見睇下有冇機會番撻

冇啦 人地忘記左你啦

點解咁講

即係對你有興趣會秒回
除非忙緊
但唔排除咁做係想你緊張下佢

利申 天秤女

有秒回 都有時會隔一陣先回但唔會已讀
我想知你地中意一個人嗰陣有冇咩特徵？

其實好難知
因為怕7 所以好少表現出黎
要感覺到對方對自己有意思先會有下一步行動
所以如果巴打真係鍾意嗰個女仔就俾啲signal人哋啦

講真佢真係好奇怪
對個個男都毛手毛腳（包括我）所以先搞唔清楚
Anyway la 都多謝絲打比意見 會試下比啲表示